我宣布，張超雄單野討論到5pm

721之後再算

三個鐘後截龍

正確做法

張超雄單野唔急 至少721前唔會有咩影響 集中721先 推曬所有裝備 戰略po上去

721 對準政權 五大訴求

e家香港政制已失效，搞乜一次性議案又好，同高官傾又好，嘗試重新開始立法會功能又好，搞乜草案都好，即係仲信港共政府，

只係識維穩立法會既又復活既話，即係將人民權力又交返畀已經失左效既議會

咁咪消耗民意囉，又白白犧牲咗6月以來的抗爭，又令抗爭失焦

5大訴求有冇1樣達成?

政府如果同意1次性，咁一般唔太清楚既市民就會覺得混亂，甚至以為抗爭成功，

我地仲由得呢個失效政制繼續管治我地?

自治呢？真普選呢？重組政府呢？官員問責同追求犯罪執法者呢？

我地仲訴諸議會、仲寄望所謂「行之有效」的既有法制，即係變相承認港共政權既合法性，幫佢挽回民意，幫佢維穩，真係好咩？

當年抗爭者被判刑，泛民竟然話合情合理。社會上e家支持緊香港市民既人，包括議員、組織、商人，好多都係見風擺動既草，如果政府維穩成功，抗爭勢力一弱，民間對港共政權既反抗意志減少... 大家知道有咩後果嗎？ 大搜捕、加強對言論自由同新聞自由既打壓、中共進一步打壓香港人聲音、真自治同真普選再無機會實現...

所以，任何形式既維穩，任何訴諸/承認/依靠現有港共政權既做法，都必須三思...... 我地輸緊呀，再輸就真係無命架啦（狗真係會咬死人，義士真係會被虐），必須一鼓作氣，背水之戰

香港人一妥協，就會萬劫不復

anyway, 721需要大家，唔好忘記d狗點打人，香港人需要真普選，真自治，令中共放棄香港!

美國大老二，你點睇今次張生單野，0.3史無前例咁動員去搞

同意，有人想推呢樣野出來減少721人數

最好即停啦
今日星期四

張超雄 真係好撚煩
見到個樣就想中落去

push

推

次次都係，靠大家意志

係講就而家講撚飽佢

條柒碌最多做埋呢屆就收皮
呢刻真係唔好理佢住

副總統

In Pence we trust

期限 5pm 張超雄及另外嘅宣佈收回有關收訂，如果唔係有好多人會捲報紙搵佢地傾計

岩阿, 唔好再討論
專心721先啦

721見

同意樓豬

推！推！推！

好！5pm 死線

[投下票] 陳同佳案 + 民主派

6pm去沙田

push

不妥協

集中721先

全力集中721

有冇政圈中人
叫張超雄收檔啦 潘氏又唔係搵你幫手

之前關鍵一席已經提左域外法權
林奠唔用已經足夠證明佢唔想解決問題

唔知點做可以揀唔做

真 唔理大家點諗都好
過左5點就唔好討論住
成個熱門比佢推走左唔少post
集中d呀！！！！

條柒頭冇關痛癢，唔好再講得唔得

721

21號港島遊行

呢個時候節外生枝

再清算班無幫過手既假泛民

Pence

再推

721 見

幫樓豬推

狂推

集中721

同意

唔好俾cctvb分化。仲有橋岳橋同尹兆堅域外法權方案，三個一齊屌
屌完就721返主線

大家盡情討論，5點好收皮，做緊要野先

推 張超雄唔重要 遲啲先處理

同埋意，記得張超雄係鬼，上前線要打柒佢就夠，討論返721

有啲料到，唔怪之得做到老美副總統

個諗頭幾好

721港島見

Good stuff

7-21優先

覆一次張超雄，就要推一次721 post

樓主，你咁做叫啲三毛點搵食

推 721

推到變公告

邊個再講就係一毛

支持

721就一家要去，勸張議員收返修正案先，畀大家多啲討論同共識先再提

不愧係彭斯
有啲料到

推呀

我唔係想分化 但有啲位未明
如果張超雄萬一將來變節 修改條例包返大陸呢？
又或者台灣有一日俾大陸侵佔埋呢？
另外 今次已經唔再係條例問題
係一直以黎類積既不滿 同要尋求雙普選/港獨
呢條條例既修訂定徹回已經唔可以息事寧人
呢次香港人一退就輸晒

突發，銅鑼灣有記招，有大公文匯、Now、商報、點新聞，冇蘋果

其實係囉，唔應該再幫政府同議會增加合法性

推

絕不妥協

點解唔係3點？

721港島見！

講得好

做到好

721再見

exactly

我冇野講

Push

岩

推晒721post先
五大訴求都未做到
唔好理張超雄單嘢住！！！！！！！！

同埋一次性睇落無問題，但一次又一次嘅一次性，整整下累積夠就會變咗修例

之後先清算呢條撚樣啦 721見

有雙普選之後
再夾手夾腳帶陳x佳返台灣打把啦

pish

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

之後一定收佢皮 而家暫緩唔屌佢

冇錯

推！樓主叻

推！

未過五點！

張超雄呢啲仆街陷家剷快啲落地獄！真正要分化我哋嘅係你！！

屌, 真係要畫條線唔好繼續討論
而家前設重要嘅係嚟緊呢一兩星期嘅事
唔可以比中央打亂我哋嘅節奏

啱 推

咪撚搞咁多野

理你一次定無限次送台 五大訴告回應左先

721 無300萬人出
就要怪成班分化撚

根本每次抗爭唔係對準政權而係搞維穩！

呢啲 on 9 大愛撚唔死都冇用！

爭論咁多都無用

721 見

721前，全部push/推
都變 “721 見/ 721‘

目標一致 不割蓆 不篤灰

三毛收鳩皮

推 推 推

我仲記得 71 有義士搬走梁耀忠。笑到仆街！

Nothing to say 721

推
唔同意而家搞草案
你個議會仲有效咩而家？
咪又係唔夠票俾人硬𡁻
泛民嘅私人草案有邊單係過到架?

721！！

我無野講 721見

Fact check:張超雄係提出單次個案方式移交

推！

推 推

推 721見 推

推 大家清醒啲唔該

推 721見

推

離7.21得幾日，大事行先！

推 推 推 推爆佢

推 721見 推 721見

我無野講 721金鐘見

推一推

721港島見，不分化，不割席

推 推 推 推上熱門

ok

認同

5點休會！！！
集中精力7 21 見

support

ok!

張超雄罪狀如下：

一，支持單程證日日150個
二，擋人衝立法會
三，佔中糾察深夜拆鐵馬 篤灰 整人鏈唔畀人衝
四，幫南亞難民移民香港
五，送中條例無喇喇玩私人草案

推 泛民正仆街

搞呢樣野關唔開5大訴求事？
唔關既話 把撚？
咪撚再扮傻啦 屌你老母張超雄

5點推返721 post

冷處理

不分化

三分鐘都嫌多 推

推. 721 見

廢話少講 721見

5點前任講 你理得我

小心比人話你熱狗

好同意

屌

講多句 成班手足成功比cctvb 分化

On9

5點前我又講

張超雄罪狀如下：

一，支持單程證日日150個
二，擋人衝立法會
三，佔中糾察深夜拆鐵馬 篤灰 整人鏈唔畀人衝
四，幫南亞難民移民香港
五，送中條例無喇喇玩私人草案

三毛收皮 想講都唔比你講

依條友真係好煩 721前搞d咁既野

次次都比人帶風向
唔係唔比你屌泛民啊，但宜家個運動都未完就屌有咩用？屌完我地就會成功？唔係咁玩政治㗎

只要泛民佢地唔割席唔阻止我地行動，我地都唔需要理佢，講咗咁撚耐不割席不分化，宜家泛民未割我地就自己割咗先？

要屌、要清算、要檢討、要整成績表咩都好，完咗先啦各位巴打，宜家當務之急係咩啊？

係7.21啊DLLM！港島見啦

簡單一個po 引曬三毛出黎 好正

大家留意番
修訂去解決陳同佳案
同埋爭取真兩普選係其實冇衝突

唔係因為"引渡條例"既問題
我地先有得爭取"真雙普選"

我哋而家係因為"現時嘅選舉制度"同林鄭政府都不能再被港人信服，所以要爭取真雙普選

即係話就算現在、馬上、立刻解決左陳同佳案，
我哋都會繼續爭取真雙普選，直至成功爭取

推推 721見

討論完都唔好分化！

三毛收皮

721見 推 推

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

同意， 到時起用素人replace佢地

講事實都畀人話我3毛

2009年已經有示威名句"民主黨 賣香港”一路叫到佔中都大把人叫

估唔到今時今日佢哋去到critical moment又想亂嚟！唔可以畀張超雄再一次搞散個運動！

That’s right

721之後再算
Push

7.21見
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

721721721721

同意！
721見

721 721

呢個timing提出乜鳩野修定案

721！

正確

我理撚得點解 總之呢個時候指人不是就唔撚得 因為無意思 團結不割蓆不篤灰 目標一致都係自己友 我無野講 721見

不如都請佢收返，係721 之後先再提出喇!
講真
先 721,
佢既提案真係搞左好多爭議
我唔想分化
721!

巴打有腦又清醒

你講得好岩！！

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

推 721 維園見

停止討論！

林鄭應該都會reject佢個動議

啲人唔知頭唔知路 唔清楚啲議員以前嘅history 將屌佢哋嘅人當係分化撚嚟屌

冤枉到！！！！

當覺得張超雄好離譜同時
大家都落撚哂泛民圈套 仲要覺得好感動

三毛們 請你地縮返去各自老母個閪度
721
721
721
唔理衝唔衝 721金鐘

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

721要贏 唔再退

7.21見

焦佢土,工黨一席不留,完.

推呀

721 後慢慢傾啦

屌，成日講五大訴求，五大訴求究竟係咩？

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放抗爭者，撤銷所有控罪
4. 成立獨立委員會，追究濫權警察暴行
5. 實行雙普選/ 林鄭下台

講會令場運動失焦嘅到底搞清楚未？
如果提以上五大訴求以外的訴求就係騎劫民意，就係失焦，就係就咁簡單

呢個時候，無必要討論呢啲野，專注721

如果運動有成果之後想清算嘅，宜家米將林卓廷同佢記錄在案先咯😉

必須停止討論！

保皇好想分化，佢地好驚721

尋日林卓廷
今日張超雄
聽日到邊個好？

置頂

我係睇人做嘅行為去判斷係咪同路人
我唔睇人嘅牌頭去判斷係咪自己人
大把掛羊頭賣狗肉

重點係大遊行在即,立法會又休咗會,而家提私人草案可以表決到咩??咁做根本就幫唔到任何野,除咗係大遊行前搞分化無其他原因.

我本身唔想討論 但我覺得呢個草案好critical 已經有班天真嬌覺得無問
題

如果唔係有啲巴打怒屌佢 外面就得返正評聲浪 個運動真係會散

我忍受到呢種互屌 因為今次係屌得necessary

推
張超雄要屌 但5點前

集中火力呀大家!!!

讚成

幫政府解圍唔係我地既訴求呀！

啱

Very good suggestion.

Declaration: I am hotdog

咪撚再post國師，721先

721見！

想清算 張超雄 都請大家等到 爭取到5大訴求後

無撚錯

唔好再送子彈俾敵人攻擊自己

集中火力7.21

X2

其實講真，呢場運動已經面臨緊一個好大嘅危機，隨時都會站不住腳，大家應該要時刻保持警剔，思考接落黎應該點做。
之所以仲可以繼續落去
除左反對政府嘅人不斷努力抗爭
仲有呢個政府同警隊不斷助攻

721呀屌
推哂721 post 上來先

得返兩個鐘
過埋721先再討論！！

好做法，推！

其實討論緊啲乜，完全冇興趣click入去

條龍已截

我無野講
721

有咩過左721 先講!!

對

邊個5點後再討論邊個就係鬼

721金鐘

上面有哂強超雄方案既分析

唔需要鬧啦 打稻草人咋

毛主席話:

《關於正確處理人民內部矛盾的總是》（一九五七年二月二十七日），人民出版社版第三頁

凡屬於思想性質的問題，凡屬於人民內部的爭論問題，只能用民主的方法去解決，只能用討論的方法、批評的方法、說服教育的方法去解決，而不能用強制的、壓服的方法去解決。

勿分化督灰割蓆 堅持總路線

push
睇到洗曬版咁講佢但又唔係集中一兩個po講

和議

721 金鐘

同意 唔好再送子彈俾敵人攻擊自己

集中火力7.21

唔撚好再理呢個廢老喇
我地繼續專心打好屬於我地既仗

721傾好戰術未？
721 裝備宣傳夠未？
721 文宣做夠未？

未就推番721所有實戰 post 上來
所有野等721再清算

同意
好撚煩
一開連登全部都係張超雄

PUSH

721 唔理衝唔衝 齊裝出金鐘

支持彭斯

CU721

推你老母落街

Sor 推黑警老母警街先岩

唔好被分化 五大訴求啊！！！

再討論就清場
推

人手頂置

我無野講

張超雄即刻撤回修正案咪解決到問題囉
而家分化我地
無視我哋雙普選，五大訴求

你憑咩set 5pm 就唔講得？
你係大台？
而家張超雄搞左壇屎出嚟都未解決

我開po反對張超雄分化我哋，駛唔駛同你申請不反對通知書？

過左5pm 搵棍扑我清場？

個ac買左幾錢

你5點後咁再講囉

不過冇人回你咁解之 ma

手動置頂

修例已經唔係重點 撤回之後爭取真普選重要d

我同樓主意見不合過都要撐樓主!
分化冇市場㗎啦.

我再推
利申直頭覺得張超雄必須死屌佢老母
但先對準政權

PISH

721金鐘見

721 gogogo

5點後唔好再提張超雄721

佢三個星期前已經提呢單私人草案，唔係今日嘅事。
推

全個連登大部份共識都話推左721先
清算容後再談
係要有班人話張超雄佢分化我地
好心你地跟下大隊啦
冇野重要得過宣傳721

推，遲啲再討論都未遲

Agger

今日共識：呢刻所有嘢都不及721

太多討論

我宣佈
集中討論721

721 出黎行 be water

推 又多咗超雄post

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721 新香港 出黎行！
5大關鍵訴求!!!!

721, 在此之前， 張超雄透明

佢個修訂其實合理

其實條例依家已經容許逐次引渡
政府修訂仆街在繞過立法會批准就可以啟動逐次引渡
佢個修訂冇改呢啲條文

佢只係將例外範圍收窄至內地同澳門
亦不見得有將台灣當中共一部分

推返晒 721 post上熱門

721維園見

專心721！

無人要割蓆，但既然咁大爭議，希望張超雄撤回修正案先

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

不分化 不打自己人，支持張超雄修訂<<逃犯條例>>

立法會到十月先有機會重開 張超雄隨時都可以撒回修訂

我地俾時間張超雄 支持張超雄

俾時間泛民處理有關爭議，係立法會正式解決問題

只要建制派同政府有任何做錯，張超雄可以立即撒回修訂

大家不妨停一停俾足夠空間泛民對付政府。

集中火力

721見

推翻721 d 戰術 POST 上來先啦
係咪又想比人打到七個一皮?

各位同學，你地仲有75分鐘

先推呢個，再推721

岩呀, 邊個5點之後再推post就正傻9!

討論時間尚餘1小時15分鐘

721 港島見

推！呢啲撚樣之後先清算

721 反對警察濫權，堅持五大訴求
咁多日以嚟幾十個義士被拘捕，更多的面臨被起訴
除左721,我真係無心情傾其他野
總之721見

討論時間尚餘1小時

唔理衝唔衝 721金鐘

P

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢 野餐裝備重點po 幫推pls 【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～ - 分享自 LIHKG 討論區 民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣 - 分享自 LIHKG 討論區 [長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知 - 分享自 LIHKG 討論區 [721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon - 分享自 LIHKG 討論區

邊個再講張超雄就係三毛

超雄哥宣佈徹回議案，等721後交由公眾討論。可以一石二鳥。一方面宣傳，一方面將單野化無

仲有45分鐘可以講

收到

721全民大作戰終極整合POST

【極有用】金鐘逃生路線

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

重點落返721, 5 大訴求

Pish

幫手傳

遊行果日見到張超雄實DKLM

７２１見！
兄弟爬山，各自努力！
不分化不篤灰不割蓆不譴責！

【721整合】整合Post！全部推哂上熱門！

聚焦五大訴求！！！！！！

未夠5點即係仲有時間講
張超雄單野明明係好大力打777同保皇黨一巴的做法，要知道逃犯條例一向都係度，今次反送中係因為777要在逃犯條例入面加入永久的送中條款，而且一直話只有這方法。
張超雄的議案，就係要用一直係度的逃犯條例，一次性的將這藉口案的當事人送到台灣，之後就不再存在。這樣並沒有送中元素在入面，但又能解決件事。這做法是在大大力打777政權一巴，同時又令保皇黨左右不是人，支持定反對都係唔得。
我唔明白點解這麼好的和理非戰略，點解會比tbb講一講就能令大家話張超雄出賣我地

推，完咗再慢慢清算泛民狗

7-21港島見, 記得睇下實戰post.

721金鐘見
推post
文宣呀

遲啲先一次過屌7 呢個張超雄

推推推!!!!!!!!!!!!721 見

仲有8分鐘

721全民大作戰終極整合POST

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【極有用】金鐘逃生路線

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

無論撐定反張超雄呢單野
其實都係可以完美咁解釋到一套論述，亦無謂拗落去
最後3分鐘 要講就講
之後集火721既post

要冷處理

要講好講喇 之後等721再講

一齊去買裝打香城Online

彭斯幾時宣布成立香港國民政府

同意押後傾
721優先

我無嘢講

5點到 繼續721啦各位

完全同意

時間到

721全民大作戰終極整合POST

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

【極有用】金鐘逃生路線

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

死線到

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾

龍已截

PLS DISCUSS 721
NO MORE DISCUSS ON9 THINGS

721 金鐘

光復香港，時代革命！
五大訴求，立刻回應！

推
咪再講佢

[721] 殲滅三毛行動

Smart

搞笑，係吖，唔好講，等佢害死前線先講

7.21 維園見！

彭斯

麻煩同總統先生讚美幾句

見到你叫人5點後唔再講, 佢直頭撤回咗

睇到post

咁樣搞一搞，結果一定討論到12點

On9仔 中左對家離間
人地玩分化呀 唔好相呀

搞掂晒，真係唔駛再講

莊家封盤